Application mobile pour l’accompagnement de la réalisation de parcours de soin de support
Membres du Groupe :

    Abdoul-karym Traore
    Sami Yahya bey
    Selma Dahmani

Le diagramme de classe se trouve dans le projet, c'est le fichier class-diagram_e_sante.png
